冬天好撚熱阿

我就快頂唔順，係條街啲人個個都長袖，搞到我好似唔合群咁，個感覺好奇怪

你都ON撚9擺到明係熱你介咁意做咩 不如咪出街啦